818 可以見到你嗎？

和理非又好 勇武又好
都係好愛香港嘅香港人
6月到而家8月 我地走過唔少辛苦路
69 612 616 71 721 811
我地創造左好多好多奇蹟 寫下一頁又一頁嘅歷史
我們憤怒全因我們愛這個家
作為勇武前線 我決定做一日文宣和理非
百萬人塞滿維園
818 我們可再一次創造奇蹟嗎？

見到 8.18 維園見

推

Push

818

制黑暴
止警亂

制止 黑警 暴亂

推哂全部817/818 post 上去
全世界幫手做野

818 見

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

Push

818 香港人一定要出黎

出黎啊 香港人

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

818維園見